點解樓市牛左20 年，年年都有人叫樓爆???

終有一日會贏

沙士到依家都無20年

差唔多喇

1998 至 2018
自己睇下成個trend 點行喇弱智

真係無事 其實你應該借盡錢去買 幾個月後就發達

你個差唔多個範圍都幾大

1998年開始跌到沙士係低位，邊個弱智？

你不如睇香港開埠到依家個trend la

98 到 03 年都叫牛市？

睇埋大陸喇

眼光唔好咁窄

樓主柒到仆街。03年樓豬出左世未

真係唔知邊個弱智

再睇英國。加拿大。美國。澳洲。地球。火星 殖民計劃

睇埋個宇宙好未。柒。

咁幾時樓爆呀

爆嘅定義係乜？
爆咗你又會點？

計整體trend, 商朝到而家都係牛市啦

學到野

笑撚死
一開post 就柒左

你覺得1998 買到樓既人好柒定你柒

租樓日日賺

好老

日日發功想學媽咪麵

98到03唔計啦, 呢啲大圍嘢一向唔計
支持樓主說法! 牛市20年

俾你計埋又點撚樣呀

98 買而家係咪蝕到仆街呀

賭仔心態囉